# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-27 04:00+AUS Eastern Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-27 16:23+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: modules/eco.py:124
msgid "You already have an account."
msgstr "你以擁有一個帳戶。"

#: modules/eco.py:135
msgid "Made an account!"
msgstr "創立一個帳戶！"

#: modules/eco.py:150
msgid "Balance: **$%s**"
msgstr "餘額: **$%s**"

#: modules/eco.py:152
msgid "Balance: **$0**"
msgstr "餘額: **$0**"

#: modules/eco.py:234
msgid "You don't have a bank account. Make one with `register`"
msgstr "你沒有銀行帳戶。使用`register`來創建一個帳戶"

#: modules/eco.py:240 modules/eco.py:338 modules/eco.py:405 modules/eco.py:442
#: modules/eco.py:501
msgid "This account is frozen"
msgstr "此帳戶已被凍結"

#: modules/eco.py:248
msgid "You have `%s` until your next daily."
msgstr "你還需要等待`%s` 來領取每日獎金。"

#: modules/eco.py:252
msgid "Daily Voter Bonus"
msgstr "每日投票額外獎勵"

#: modules/eco.py:255
msgid "You have received **12500** weekend bonus credits!"
msgstr "已將 **12500** 週末獎金放入你的帳戶！"

#: modules/eco.py:260
msgid "You have received **7500** credits!"
msgstr "已將 **7500** 放入你的帳戶！"

#: modules/eco.py:267
msgid "Daily Bonus"
msgstr "領取每日獎金"

#: modules/eco.py:268
msgid "You have received **2500** credits!"
msgstr "已將 **2500** 放入你的帳戶！"

#: modules/eco.py:269
msgid "Voting will give you 7500 ð"
msgstr "投票將會給予你額外7500獎金"

#: modules/eco.py:284
msgid "You can't give yourself rep"
msgstr "你無法更換你自己的職位"

#: modules/eco.py:286
msgid "You can't rep bots"
msgstr "你無法更換機器人的職位"

#: modules/eco.py:291
msgid "**Your account is too new to give rep.**"
msgstr "**無法給予新的帳號職位**"

#: modules/eco.py:302
msgid "**%s has given %s 1 reputation point!**"
msgstr "**%s 給予 %s 1 聲望點！**"

#: modules/eco.py:310
msgid "**%s, you can give more reputation in `%s`**"
msgstr "**%s，你可以在 `%s`中獲得更多聲望**"

#: modules/eco.py:320
msgid "Your description is too long."
msgstr "你的自我介紹太長了。"

#: modules/eco.py:324
msgid "Updated Description!"
msgstr "已更新你的自我介紹！"

#: modules/eco.py:335
msgid "You don't have an account, you can make one with `register`"
msgstr "你沒有帳戶，你可以使用`register`來創立一個帳戶"

#: modules/eco.py:341
msgid "Your amount must be higher than 0"
msgstr "你的金額必須大於零"

#: modules/eco.py:343
msgid "You can't bet past 100,000"
msgstr "你不能下注超過十萬"

#: modules/eco.py:348
msgid "You don't have that much to spend"
msgstr "你的戶頭沒有足夠的金額"

#: modules/eco.py:350
msgid "Flipping..."
msgstr "翻轉..."

#: modules/eco.py:359
msgid "You Won!"
msgstr "你贏了！"

#: modules/eco.py:360
msgid "You won `%s`!"
msgstr "你贏得了 `%s`！"

#: modules/eco.py:364
msgid "You Lost"
msgstr "你輸了"

#: modules/eco.py:365
msgid "You lost `%s`"
msgstr "你輸給了`%s`"

#: modules/eco.py:400
msgid "You don't have an account, you can create one with `register`"
msgstr "你沒有帳戶，你可以使用`register`來創立一個帳戶"

#: modules/eco.py:402
msgid "`%s` doesn't have an account, they can create one with `register`"
msgstr "`%s` 沒有帳戶，你可以使用`register`來創立一個帳戶"

#: modules/eco.py:407
msgid "The user you are sending to has a frozen account."
msgstr "此用戶將會被凍結帳戶。"

#: modules/eco.py:410
msgid "The amount must be higher than 10"
msgstr "每次賭注金額必須超過10"

#: modules/eco.py:412
msgid "You can't send more than $10 million at a time."
msgstr "你不能在一次下注中超過十萬。"

#: modules/eco.py:414
msgid "You can't send bots money"
msgstr "你不能給予機器人金錢"

#: modules/eco.py:416
msgid "You can't send yourself money"
msgstr "你不能給予你自己金錢"

#: modules/eco.py:422
msgid "You don't have that much to spend."
msgstr "你的戶頭沒有足夠的金額。"

#: modules/eco.py:428
msgid "Successfully sent %s $%s"
msgstr "成功轉賬%s $%s"

#: modules/eco.py:439 modules/eco.py:498
msgid "You don't have a bank account..."
msgstr "你沒有銀行帳戶..."

#: modules/eco.py:447 modules/eco.py:506
msgid "You can't bet that low..."
msgstr "你不能下這麼小的賭注..."

#: modules/eco.py:449 modules/eco.py:509
msgid "You don't have that much to bet..."
msgstr "你沒有這麼多金錢..."

#: modules/eco.py:451
msgid "You can't bet past 75k"
msgstr "你不能下注超過75000"

#: modules/eco.py:455
msgid "Invalid color, available colors: `red`, `black`, `green`"
msgstr "無效的顏色，有效的顏色：`red`,、`black`, `green`"

#: modules/eco.py:471
msgid "It landed on `%s`, you lost :c"
msgstr "它落在了 `%s`你輸了 :c"

#: modules/eco.py:479
msgid "It landed on `%s` and you won!"
msgstr "它落在了 `%s`你贏了！"

#: modules/eco.py:512
msgid "You can't bet past 50k"
msgstr "你不能下注超過50000"

#: modules/eco.py:581
msgid "Blackjack Win"
msgstr "贏得二十一點"

#: modules/eco.py:582
msgid "**%s** (%s) has won %s"
msgstr "**%s** (%s) 贏得 %s"

#: modules/eco.py:585
msgid "Blackjack Lose"
msgstr "輸了二十一點"

#: modules/eco.py:586
msgid "**%s** (%s) has lost %s"
msgstr "**%s** (%s) 輸了 %s"

#: modules/eco.py:589 modules/eco.py:619 modules/eco.py:650 modules/eco.py:671
#: modules/eco.py:692 modules/eco.py:718 modules/eco.py:740 modules/eco.py:761
#: modules/eco.py:790 modules/eco.py:813
msgid "Blackjack"
msgstr "二十一點"

#: modules/eco.py:590 modules/eco.py:672 modules/eco.py:741
msgid "Type `hit` or `stay`."
msgstr "輸入`hit` 或 `stay`。"

#: modules/eco.py:596 modules/eco.py:629 modules/eco.py:635 modules/eco.py:665
#: modules/eco.py:673 modules/eco.py:697 modules/eco.py:703 modules/eco.py:734
#: modules/eco.py:742 modules/eco.py:766 modules/eco.py:772 modules/eco.py:807
#: modules/eco.py:823
msgid "Your Cards (%s)"
msgstr "你的手牌 (%s)"

#: modules/eco.py:597 modules/eco.py:674 modules/eco.py:743
msgid "My Cards (?)"
msgstr "我的手牌 (?)"

#: modules/eco.py:627 modules/eco.py:695 modules/eco.py:764
msgid "You beat me!"
msgstr "你贏我了！"

#: modules/eco.py:630 modules/eco.py:636 modules/eco.py:666 modules/eco.py:698
#: modules/eco.py:704 modules/eco.py:735 modules/eco.py:767 modules/eco.py:773
#: modules/eco.py:808 modules/eco.py:824
msgid "My Cards (%s)"
msgstr "我的手牌 (%s)"

#: modules/eco.py:633 modules/eco.py:701 modules/eco.py:770 modules/eco.py:820
msgid "I beat you >:3"
msgstr "我贏你囉！ >:3"

#: modules/eco.py:653 modules/eco.py:721 modules/eco.py:793
msgid "You went over 21 and I won >:3"
msgstr "你超過了21點所以這局我贏了！>:3"

#: modules/eco.py:657 modules/eco.py:725 modules/eco.py:797
msgid "I went over 21 and you won ;w;"
msgstr "我超過了21點所以這局你贏了 ;w;"

#: modules/eco.py:816
msgid "You beat me ;w;"
msgstr "你贏了 ;w;"
